今個星期又係美斯完勝丙朗

一隊帶住蛆記輸俾以前喺皇馬贏開嘅馬體會 挑戰十六強出局
一隊帶住巴塞作客3g 1a 反cup 西維爾 準備又攞西甲冠軍

下
咁你唔講美斯連法甲3哥都入唔到波?

輸波好d定和波好d 小朋友

不嬲都完勝

牙朗熱血輸波 >>>>>>>美斯腳軟和波

總好過驚波累到球隊失球既

馬體會2:0球波牙朗入

下
原來俾人炒兩粒好過和波